男朋友開始唔理我

每晚傾電話都唔多出聲,得我自己講,到兩點就一定會眼訓,對住我真係咁悶咩

係

兩點眼瞓其實好正常
試下早D傾，傾短D

會不會是你逼太緊

傾少陣囉 兩點眼訓好正常

咁佢返工都冇野做扮工咋ma,傾多陣唔得咩

gay

唔使打機咩
同你傾嘥時間

雖然話扮工 但有幾多人真係當私人時間
收工想打機 自己有啲私人時間做下自己野
又要填晒俾你啲八婆傾電話乜乜柒柒
拍拖唔係坐監

晚晚傾 有咁多嘢講？

兩條麻甩佬有咩好傾

我同條女一個月都唔知有冇傾一次
你要我晚晚傾不如殺左我

扮工都要早起架

睇字都覺得煩

咁係你對女朋友唔夠好,女仔好多野都想講比男友知架~

絲打睇路

假膠

緊係有,講下自己食咩早餐,同班姊妹行街睇左d咩,又講下bts,仲有午餐,晚餐可以講

聽見都覺得悶
俾著我都眼瞓啦大佬

食咩早午晚餐都要講
你想對方俾咩反應你?

一齊左幾耐

2個月了